彌豆子

馬面鬼

講還講，呢啲真係唔洗有圖嘅

呢啲真係鬼

依隻係食左藥都唔會變得返人類

馬之呼吸

醜之呼吸

馬柱

真係鬼